db.quizcon.questions.insertMany([
	{
		_id: 1,
		question: "Sino ang sumulat ng UP Naming Mahal?",
		category: "History",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Fernando Poe Sr.", "William Remollo", "Nicanor Abelardo", "Ryan Cayabyab"],
		answer: "Nicanor Abelardo"
	},
	{
		_id: 2,
		question: "Sino ang sumulat ng UP Beloved?",
		category: "History",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Teogenes Velez", "Nicanor Abelardo", "Lito Camo", "Ryan Cayabyab"],
		answer: "Teogenes Velez"
	},
	{
		_id: 3,
		question: "Sino ang gumawa ng SystemOne?",
		category: "History",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Sir Reginald Recario", "Sir Val Madrid", "Sir Rommel Bulalacao", "Sir Rozano Maniaol"],
		answer: "Sir Rommel Bulalacao"
	},
	{
		_id: 4,
		question: "Saan matatagpuan ang Foundation Site ng UPLB?",
		category: "History",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Tapat ng City Hall", "Forestry", "Baker Hall", "UP Rural HS"],
		answer: "Tapat ng City Hall"
	},
	{
		_id: 5,
		question: "Sino ang nagdisenyo at gumawa kay Pegaraw?",
		category: "History",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Guillermo Tolentino", "Eduardo Castrillo", "Napoleon Abueva", "Isabelo Tampinco"],
		answer: "Napoleon Abueva"
	},
	{
		_id: 6,
		question: "Sino ang unang UP President?",
		category: "History",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Rafael V. Palma", "Murray S. Bartlett", "Carlos P. Romulo", "Jorge Bacobo"],
		answer: "Murray S. Bartlett"
	},
	{
		_id: 7,
		question: "Ano ang unang pangalan ng CAS building?",
		category: "History",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Makiling School Incorporated", "UP Rural HS", "Main Library", "UPCA Library"],
		answer: "UPCA Library"
	},
	{
		_id: 8,
		question: "Ilan ang unang professors at mga estudyante ng UPLB?",
		category: "History",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["5, 12", "4, 3", "7, 14", "11, 21"],
		answer: "5, 21"
	},
	{
		_id: 9,
		question: "Ilang oras ginawa ang UP Naming Mahal?",
		category: "History",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["1", "12", "4", "24"],
		answer: "1"
	},
	{
		_id: 10,
		question: "Kailan isinapubliko ang Oblation?",
		category: "History",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["1909", "1939", "1921", "1941"],
		answer: "1939"
	},
	{
		_id: 11,
		question: "When was UPLB established?",
		category: "History",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["March 6, 1909", "March 8, 1908", "March 6, 1908", "March 5, 1908"],
		answer: "March 6, 1909"
	},
	{
		_id: 12,
		question: "Sino ang unang dean ng UPLB?",
		category: "History",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Charles F. Baker", "Francisco Santos", "Ricardo Lantican", "Edwin Copeland"],
		answer: "Edwin Copeland"
	},
	{
		_id: 13,
		question: "Kailan naging autonomous campus ang UPLB?",
		category: "History",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["November 20, 1982", "November 21, 1972", "November 20, 1972", "November 18, 1972"],
		answer: "November 20, 1972"
	},
	{
		_id: 14,
		question: " Kailan unang kinanta UP beloved sa harap ng UP audience?",
		category: "History",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["1972", "1929", "1962", "1909"],
		answer: "1972"
	},
	{
		_id: 15,
		question: "Kailan ipinagawa kay Guillermo ang Oblation?",
		category: "History",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["1972", "1935", "1932", "1911"],
		answer: "1935"
	}
])
